[送中]想問大家d老豆老母，公司老細都係咁諗

身邊個d五十幾六十歲上左年紀既親朋戚友 安於現狀
從幾年前佔中開始到依家既修訂逃犯條例
佢地都覺得點解要反對點解要搞抗議整咁多野，覺得依家d後生仔食飽飯冇屎痾係到搞屎棍整到個社會咁亂就連d40幾歲上哂車既上司都係咁諗 大大聲話我地屬於中國 係中國人 比中國話事有咩問題點解要識英文都講得出

同廢老溝通唔到

通常係英文唔好嘅人咪咁講

真係廢老都算，40幾歲人 出世個時都仲係英國統治 ，見證住香港慢慢淪陷都講得出呢d說話

好彩我老豆唔係
但有親戚係嘥撚咗好多口水講

有8成親戚都覺得係d人得閒得濟食飽飯冇屎痾早幾年食飯最興問:咦 有冇跟埋d人去佔中呀你

緊係講得出，個個上晒幾層樓收租
你班後生咪搞住晒

家父年過六十 佢好清楚比送中過到之後香港就跌grade唔再係國際大都會
又唔係全部都廢中既 但相對少

呢個真 舊上司就係呢d香港又有幾層樓
大陸又有 一放假就返上大陸玩熱愛中國
覺得後生仔搞亂哂

唔會我老闆多數買外國牌子野

大把口一套做又一套
口講愛國不過揸外國護照